有咩爽得過一路short恆指 一路去發夢

Win Win

the big short

下 爆升喎

外憂內患 今日都係假拉姐

7 1 完咗
7 月 2 日千咗過千點之後

升*

收錢發夢

insider trading wo

一路沽大期 一路做冷氣軍師

short put都係short